望住黃大仙同旺角既狗一齊被屌走

好耐冇見過啲咁壯觀既情景
香港人加油!!!!

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

旺角依家咩環境？

送上兩條直播link